<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Самий повільний"</item>
        <item>" Повільніше"</item>
        <item>"   Повільно"</item>
        <item>" Нормальний"</item>
        <item>"   Швидко"</item>
        <item>" Швидше"</item>
        <item>"Найшвидший"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Низька"</item>
        <item>" Нижче"</item>
        <item>"   Низький"</item>
        <item>"Нормальний"</item>
        <item>"  Високий"</item>
        <item>"Вища"</item>
        <item>"Найвищий"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Ніколи не"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Негайно"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Особливості:"</item>
		<item>"Автор:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles може відображати один або два біблії більш ніж 20 мовах, в той же час. З двигуни TTS обладнані, ви можете почути утримання двох мовах в будь-якому місці без завантаження будь-які засоби масової інформації більше. З ефективного зберігання даних, він відповідає дуже швидко на ваші жести декількома пальцями."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * Тимчасове рішення для телефонів без апаратної кнопки MENU на є 4 кнопки зображення на головному екрані &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * У більшості 2 обираних біблії зображена в порядку вірш; &lt;br/&gt; * У більшості 2 TTS підтримкою для обраних біблій; &lt;br/&gt; * Прості жести для підтримки дій, як Zoom-in/out , Page-down/up наступної / попередньої-глави / книги і т.д.; &lt;br/&gt; * Випадкові зберігання доступні дані для того, щоб швидко реагувати і низький обсяг пам'яті; &lt;br/&gt; * Базова версія завантажити і управління."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; Вільям Цзян &lt;/&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Джерело біблій:"</item>
        <item>"Підтримувані мови:"</item>
        <item>"Завантажити біблії:"</item>
        <item>"Імпорт біблії:"</item>
		<item>"Управління біблії:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Дані AloudBibles збирають з текстових файлів в Інтернеті і Осис файлів, знайдених в проекті Zefania."</item>
        <item>"Ви можете завантажити біблії з наступних мовах: &lt;br/&gt; арабському (العربية), Азербайджанська (Азербайджану), Болгарська (б'лгарскі), чеська (čeština), Німецька (Deutsch), грецька (Ελληνικά), Англійська (Англійська), іспанська (іспанська ), Фінська (Suomi), французька (французька), іврит (עברית), угорський (Magyar), Італійська (Italiano), корейська (한국어), Латинської (Латинь), маорі (маорі), голландський (Голландія), Філіппін Мова ( Філіппінська Мова), португальська (Português), румунська (română), Російська (російська), албанська (Албанська), Шведська (Svenska), тайська (ไทย), тагальська (тагальська), в'єтнамський (Tiếng Việt), китайська (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Натисніть кнопку MENU; &lt;br/&gt; 2) Натисніть кнопку \"Завантажити\"; &lt;br/&gt; 3) Натисніть кнопку \"+\" на правій стороні певної версії; &lt;br/&gt; 4) Натисніть кнопку \"Підтвердити\" в діалогове почати; &lt;br/&gt; 5) Ви можете скасувати onging задачу завантаження, натиснувши на кнопку \"-\"."</item>
		<item>"1) Відвідування &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/&gt;, щоб завантажити архівний версії; &lt;br/&gt; 2) зберігати викачані файли поштового індексу в будь-яку папку за вашим SDCard; &lt;br/&gt; 3) Натисніть кнопку MENU; &lt;br/&gt; 4) Натисніть \"Управління біблії\"; &lt;br/&gt; 5) Натисніть \"Імпорт локальний файл\" під вікном; &lt;бр / &gt; 6) Виберіть файл поштового індексу з вашого SDCard."</item>
		<item>"1) Натисніть кнопку MENU; &lt;br/&gt; 2) Натисніть кнопку \"Домашні\"; &lt;br/&gt; 3) Клацніть першу розкривається список і виберіть первинний роботу; &lt;br/&gt; 4) За бажанням, ви можете перевірити \"Виберіть вторинна робота: \"., і виберіть додатковий один для відображення, або, ви можете зняти його для відображення лише одну роботу &lt;br/&gt; 5) Нарешті, натисніть самий нижній\" Підтвердити \", щоб зробити вибір на силу."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Для нижнього / верхнього сторінки:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Для наступної / попередньої книги / глави:"</item>
		<item>"Сторінку вниз / вгору:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Два пальці торкаючись screean, проведіть як вниз / вгору до нижньої / верхньої частини сторінки відповідно."</item>
        <item>"З двома пальцями торкаючись екрана, переміщаючи їх towarding / вилітають призведе до зменшення розміру шрифту або збільшити відповідно."</item>
		<item>"Коли індекс книзі показано, swipe-right/left призводить до попередньої / наступній книзі respctively; коли зміст глави розглядається, swipe-right/left призводить до попередньої / наступної глави."</item>
		<item>"Щоб включити сторінку вниз / вгору, одним пальцем, щоб сильно вдарити вниз / вгору відповідно."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Пуск / читання зупинити:"</item>
        <item>"Установка ТТС:"</item>
        <item>"Отримати двигуни TTS:"</item>
        <item>"Читання поведінка:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Відкрийте розділ і натисніть вірш почати говорити, повторно натисніть того ж вірша (виділено один) призводить до зупинки."</item>
        <item>". 1) Ви повинні мати відповідні TTS (перетворення тексту в мову) двигунів, встановлених &lt;br/&gt; 2) Меню -&gt; уподобання: Перевірте \"Включити TTS для ...\" під роботи обраного; &lt;br/&gt; 3) Натисніть вращателя право \"Вибрати TTS\" і виберіть правильний двигун по імені. (Примітка: переконайтесь, що двигун не SUPORT мову роботи, пов'язаної); \ П 4) Там може бути не більше двох двигунів активовані якщо у вас є можливість вторинного роботу."</item>
		<item>"1) Пошук \"Google TTS\" і встановити його для того, щоб по-англійськи, Frech, німецька, іспанська та італійська; &lt;br/&gt; 2) При пошуку \"Ivona\" або \"SVOX\", ви можете знайти деякі двигуни в основному для західних мов; &lt;бр /&gt; 3) Для користувачів Sumsang, за допомогою функції пошуку \"Sumsang ТЦ\", ви можете знайти APK встановити для підтримки корейська, японська та китайська мови; &lt;br/&gt; 4) китайські користувачі могли шукати \"Xunfei ТЦ\" отримати АПК підтримати китайців та англійська. "</item>
		<item>"МЕНЮ-\"переваги\": натисніть вращателя право \"Говори режим\", щоб встановити TTS служби моду &lt;br/&gt; 1) \"Ніколи\" наводить безперервного читання змісту; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: ЧТС зупиниться до кінця книги; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": ЧТС зупиниться до кінця глави; &lt;br/&gt; 4) \"Відразу\": ЧТС зупиниться після прочитання вибраний . стих &lt;br/&gt; &lt;b&gt; УВАГА:. коли обрані два TTS двигуни, вони будуть читати альтернативно &lt;/ B&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>