<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"धीमी"</item>
        <item>" धीमी"</item>
        <item>"   धीरे"</item>
        <item>" साधारण"</item>
        <item>"   तेज"</item>
        <item>" तेज़"</item>
        <item>"सबसे तेज"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"निम्नतम"</item>
        <item>" कम"</item>
        <item>"   निम्न"</item>
        <item>"साधारण"</item>
        <item>"  उच्च"</item>
        <item>"उच्चतर"</item>
        <item>"उच्चतम"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"कभी नहीं"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"तुरंत"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"विशेषताएं:"</item>
		<item>"लेखक:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles एक ही समय में 20 से अधिक भाषाओं में से एक या दो बाईबिल प्रदर्शित कर सकते हैं. टीटीएस इंजन से लैस साथ, आप किसी भी मीडिया के किसी भी अब डाउनलोड के बिना कहीं भी दो भाषाओं की सामग्री को सुन सकते हैं. कुशल डेटा भंडारण के साथ, यह अपने बहु उंगली इशारों को बहुत जल्दी प्रतिक्रिया करता है."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * द्वारा हार्डवेयर मेनू बटन के बिना हैंडसेट के लिए अस्थायी समाधान मुख्य दृश्य पर 4 छवि बटन शामिल &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * कविता क्रम में प्रदर्शित 2 चयन बाईबिल सबसे कम; चयनित बाईबिल के लिए सक्षम सबसे 2 टीटीएस में &lt;br/&gt; *; Zoom-in/out तरह &lt;br/&gt; * सरल इशारों समर्थन करने के लिए कार्रवाई , Page-down/up, अगले / पिछले अध्याय / पुस्तक और आदि; &lt;br/&gt; * त्वरित प्रतिक्रिया और कम स्मृति पदचिह्न सक्षम करने के लिए रैंडम सुलभ डेटा भंडारण, &lt;br/&gt; * बेसिक संस्करण डाउनलोड और प्रबंधन."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; विलियम जियांग &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"बाईबिल का स्रोत:"</item>
        <item>"समर्थित भाषाओं:"</item>
        <item>"बाईबिल डाउनलोड करें:"</item>
        <item>"आयात बाईबिल:"</item>
		<item>"बाईबिल की व्यवस्था करें:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"AloudBibles के डेटा Zefania परियोजना में पाया इंटरनेट और OSIS फाइलों पर पाठ फ़ाइलों से इकट्ठा किया जाता है."</item>
        <item>"आप निम्नलिखित भाषाओं की बाईबिल डाउनलोड कर सकते हैं: अरबी &lt;br/&gt; (العربية), अज़रबैजानी (अज़रबैजानी), बल्गेरियाई (български), चेक (Čeština), जर्मन (जर्मन), यूनानी (Ελληνικά), अंग्रेजी (अंग्रेजी), स्पेनिश (Español ), फिनिश (फिनिश), फ्रांसीसी (फ्रेंच), हिब्रू (עברית), हंगरी (हंगरी),) इतालवी (इतालवी, कोरियाई (한국어), लैटिन (लैटिन), माओरी (माओरी), डच (डच), फिलीपीन भाषा ( फ़िलिपीन भाषा), पुर्तगाली (पुर्तगाली), रोमानियाई (रोमानियाई), रूसी (русский), अल्बानियाई (अल्बानियाई), स्वीडिश (Svenska), थाई (ไทย), तागालोग (तागालोग), वियतनामी (Tieng Viet), चीनी (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) मेनू बटन दबाएँ; &lt;br/&gt; 2) \"डाउनलोड\" पर क्लिक करें; विशेष संस्करण के दाईं ओर &lt;br/&gt; 3) प्रेस \"+\" बटन, &lt;br/&gt; 4) की \"पुष्टि\" पर क्लिक करें \"-\" बटन &lt;br/&gt; 5) आप क्लिक करके onging डाउनलोड कार्य रद्द कर सकते हैं, शुरू करने के लिए संवाद."</item>
		<item>"1) &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; ज़िपित संस्करणों को डाउनलोड करने के लिए यात्रा पर जाने वाले, &lt;br/&gt; 2) डाउनलोड की ज़िप फ़ाइलें सहेजें &lt;br/&gt; 3) मेनू बटन दबाएँ; आपके sdcard से किसी फ़ोल्डर में &lt;br/&gt; 4) पर क्लिक करें \"बाईबिल प्रबंधन\"; &lt;br/&gt; 5) प्रेस खिड़की के नीचे \"आयात स्थानीय फाइल\", &lt;br / &gt; 6) आपके sdcard से ज़िप फ़ाइल चुनें."</item>
		<item>"1) मेनू बटन दबाएँ; &lt;br/&gt; 2) \"पसंद\" पर क्लिक करें; &lt;br/&gt; 3) पहले ड्रॉप डाउन सूची क्लिक करें और प्राथमिक कार्य का चयन करें; &lt;br/&gt; 4) वैकल्पिक रूप से, आप \"चुनें जाँच कर सकते हैं माध्यमिक काम:; विकल्प बल में आ बनाने के लिए की पुष्टि करें \"\". और प्रदर्शित करने के लिए माध्यमिक एक को चुनें या, आप केवल एक ही काम प्रदर्शित करने के लिए इसे अचयनित कर सकते हैं &lt;br/&gt; 5) अंत में, आधीन क्लिक करें \"."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"पृष्ठ के ऊपर / नीचे करने के लिए:"</item>
        <item>"ज़ूम / बाहर:"</item>
        <item>"अगले / पिछले किताब / अध्याय के लिए:"</item>
		<item>"पृष्ठ नीचे / ऊपर:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Screean छू दो उंगलियों, नीचे / पृष्ठ के नीचे / ऊपर तक क्रमशः दोनों ज़ोर से मारना."</item>
        <item>"दो उंगलियों उन्हें चलती, स्क्रीन पर छू रहा है कि / towarding फ़ॉन्ट आकार में कमी में परिणाम या क्रमशः वृद्धि होगी."</item>
		<item>"एक पुस्तक के सूचकांक से पता चला है, जब swipe-right/left respctively अगले / पिछले किताब की ओर जाता है, एक अध्याय की सामग्री देखा जाता है, swipe-right/left परिणाम अगले / पिछले अध्याय में."</item>
		<item>"पृष्ठ ऊपर / नीचे बारी, क्रमशः नीचे / ऊपर की ओर स्वाइप करने के लिए एक उंगली का उपयोग करें."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"पढ़ना बंद करो / शुरू:"</item>
        <item>"टीटीएस सेटिंग:"</item>
        <item>"टीटीएस इंजन करें:"</item>
        <item>"व्यवहार पढ़ना:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"अध्याय ओपन और बोलने शुरू करने के लिए कविता क्लिक करें, एक ही कविता के फिर से क्लिक स्टॉप में परिणाम (डाला)."</item>
        <item>"1.) आप स्थापित उचित टीटीएस (पाठ से वाक्) इंजन की आवश्यकता है &lt;br/&gt; 2) मेनू -&gt; पसंद \"के लिए टीटीएस सक्षम करें ...\" की जाँच करें आप चयनित कार्य के तहत, &lt;br/&gt; 3) \"चुनें टीटीएस\" के स्पिनर ठीक क्लिक करें और नाम से सही इंजन का चयन करें. (सूचना: इंजन जुड़े काम की भाषा का समर्थन करता है बनाना), \ N4) आप माध्यमिक काम सक्षम है अगर सक्रिय अधिकतम दो इंजन हो सकता है."</item>
		<item>"1) \"गूगल टीटीएस\" खोज रहा है और, जर्मन, स्पेनिश और इतालवी अंग्रेजी, FRECH, सक्षम करने के लिए इसे स्थापित; &lt;br/&gt; 2) \"IVONA\" या \"SVOX\" खोज करके, आप मुख्य रूप से पश्चिमी भाषाओं के लिए कुछ इंजन पा सकते हैं, &lt;br /&gt; 3) Sumsang उपयोगकर्ताओं के लिए, \"Sumsang टीटीएस\" खोज करके, आप कोरियाई, जापानी और चीनी का समर्थन करने के लिए स्थापित करने के लिए APK पा सकते हैं, &lt;br/&gt; 4) चीनी उपयोगकर्ताओं को \"Xunfei टीटीएस\" APK समर्थन करने के लिए प्राप्त करने के लिए चीनी खोज सकता है और अंग्रेजी. "</item>
		<item>"है. मेनू \"पसंद\": टीटीएस सेवा फैशन सेट करने के लिए \"मोड बोलो\" &lt;br/&gt; 1) सामग्री की निरंतर पढ़ने में \"कभी नहीं\" परिणाम के स्पिनर सही क्लिक करें; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\": टीटीएस एक पुस्तक के अंत तक बंद हो जाएगा; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": टीटीएस एक अध्याय के अंत तक बंद हो जाएगा; &lt;br/&gt; 4) \"तुरंत\": टीटीएस चयनित पढ़ने के बाद बंद हो जाएगा . कविता &lt;br/&gt; &lt;b&gt; नोटिस:. दो टीटीएस इंजन का चयन कर रहे हैं, वे वैकल्पिक रूप से पढ़ा होगा &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>