<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Nejpomalejší"</item>
        <item>" Pomalejší"</item>
        <item>"   Pomalu"</item>
        <item>" Normální"</item>
        <item>"   Rychle"</item>
        <item>" Rychlejší"</item>
        <item>"Nejrychlejší"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Nejnižší"</item>
        <item>" Spodní"</item>
        <item>"   Nízký"</item>
        <item>"Normální"</item>
        <item>"  Vysoký"</item>
        <item>"Vyšší"</item>
        <item>"Nejvyšší"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Nikdy"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Ihned"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Vlastnosti:"</item>
		<item>"Autor:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles může zobrazit jeden nebo dva bible z více než 20 jazyků ve stejnou dobu. S TTS motory vybaveny, můžete slyšet obsah dvou jazyků kdekoli bez stahování jakýchkoli médií déle. Díky efektivní ukládání dat, reaguje velmi rychle na vaše multi-prstů."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06). &lt;/ u&gt; br * Dočasné řešení pro mobilní telefony bez hardwarové tlačítko MENU o celkem 4 obrázků tlačítek na hlavním zobrazení v pračce &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; br * Na většině 2 volitelné bible zobrazena v opačném pořadí; br * Na většině 2 TTS povoleny pro vybrané biblí; &lt;br/&gt; * Jednoduchá gesta na podporu akcí, jako Zoom-in/out , Page-down/up, Další / Předchozí, kapitola / kniha apod.; br * Náhodné přístupné pro ukládání dat umožňující rychlou reakci a nízký nároky na paměť; br * Základní verze ke stažení a řízení."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Zdroj bible:"</item>
        <item>"Podporované jazyky:"</item>
        <item>"Stáhnout Bible:"</item>
        <item>"Importovat bible:"</item>
		<item>"Správa bible:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Údaje o AloudBibles jsou shromažďovány z textových souborů na internet a Osis souborů nalezených v projektu Zefania."</item>
        <item>"Zde si můžete stáhnout bible z následujících jazyků: br arabsky (العربية), Ázerbájdžánský (Ázerbájdžánský), bulharština (български), čeština (čeština), němčina (Deutsch), řečtina (Ελληνικά), English (angličtina), Spanish (Español ), finština (Suomi), Francouzština (français), Hebrew (עברית), maďarský (magyar), italština (italiano), Korean (한국어), latina (latina), Maori (Maori), Dutch (Nederlands), filipínský jazyk ( Philippine Language), portugalština (Português) Romanian (Română), ruský (русский), albánská (Albánec) švédsky (Svenska) Thai (ไทย), Tagalog (Tagalog), Vietnamese (Tiếng Việt), čínština (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Stiskněte tlačítko MENU, br 2) Klikněte na \"Stáhnout\", br 3) Stiskněte tlačítko \"+\" na pravé straně konkrétní verzi, br 4) Klikněte na \"Potvrdit\" pro dialog začít, &lt;br/&gt; 5) Můžete zrušit onging úlohy stahování klepnutím na tlačítko - \"\"."</item>
		<item>"1) Návštěva &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; stáhnout zip verzi, br 2) Uložte stažený ZIP soubory do libovolné složky vašeho sdcard; br 3) Stiskněte tlačítko MENU, br 4) Klikněte na \"Správa bible\", br 5) Stiskněte tlačítko \"Importovat místní soubor\" pod oknem, &lt;br / &gt; 6) Vyberte soubor zip z sdcard."</item>
		<item>"1) Stiskněte tlačítko MENU, br 2) Klikněte na \"Preference\", br 3) Klepněte na první rozevírací seznam a vyberte primární práce, br 4) Volitelně můžete zkontrolovat \"Vybrat sekundární práce: \". a vyberte sekundární jeden pro zobrazení, nebo můžete zrušit zaškrtnutí se zobrazí pouze jednu práci br 5) Nakonec klikněte na nejspodnější\" Potvrdit \"pro to, aby rozhodnutí vstoupí v platnost."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Chcete-li dolní / horní části stránky:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Na další / předchozí knihy / kapitoly:"</item>
		<item>"Page down / up:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Dva prsty se dotýkají screean, přejeďte i dolů / nahoru do spodní / horní části stránky, resp."</item>
        <item>"Se dvěma prsty dotkl na obrazovce, je v pohybu towarding / odchýlení by mělo za následek snížení velikosti písma nebo zvýšení, resp."</item>
		<item>"Pokud se zobrazí index knihy, swipe-right/left vede na předchozí / další knihy respctively, kdy obsah kapitoly se díval, swipe-right/left výsledky předchozí / následující kapitoly."</item>
		<item>"Chcete-li stránku nahoru / dolů, použijte jeden prst švihnout dolů / nahoru, resp."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Start / stop čtení:"</item>
        <item>"Nastavení TTS:"</item>
        <item>"Získat TTS motory:"</item>
        <item>"Čtení chování:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Otevřete kapitolu a klepněte na verš začít mluvit, re-click téhož verše (zvýrazněno jedno) výsledky v zastávce."</item>
        <item>". 1) Musíte mít odpovídající TTS (Text-to-speech) motorů br 2) MENU -&gt; Preference: Zkontrolujte, zda \"Povolit TTS pro ...\" za práci, kterou vybraného; br 3) Klepněte na číselník právo \"Vyberte TTS\" a vybrat ten správný motor podle názvu. (Poznámka: ujistěte se, že motor nenastartuje suport jazyk práce spojené); \ n4) Tam může být maximálně dva motory aktivovány, pokud máte povolit sekundární práce."</item>
		<item>"1) Vyhledávání \"Google TTS\" a nainstalujte jej povolit angličtinu, FRECH, německy, španělsky a italsky, br 2) Při hledání \"Ivona\" nebo \"SVOX\", můžete najít nějaké motory hlavně pro západní jazyky, &lt;br /&gt; 3) Pro uživatele Sumsang, hledáním \"Sumsang tts\", můžete najít APK nainstalovat na podporu korejské, japonské a čínské, br 4) čínští uživatelé mohou vyhledávat \"Xunfei tts\" dostat APK podporovat čínsky a angličtina. "</item>
		<item>"MENU \"Preference\": klikněte na číselník právo \"mluvit Mode\" nastavte TTS servisní módy br 1) \"nikdy\" výsledky v nepřetržitém čtení obsahu, br 2) \"EndOfBook\".: TTS se zastaví na konci knihy, br 3) \"EndOfChapter\": TTS se zastaví na konci kapitoly, br 4) \"ihned\": TTS se zastaví po přečtení vybrané . verš &lt;br/&gt; &lt;b&gt; UPOZORNĚNÍ:. pokud jsou vybrány dvě TTS motory, se čtou střídavě &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>