<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"O mais lento"</item>
        <item>" Mais devagar"</item>
        <item>"   Lento"</item>
        <item>" Normal"</item>
        <item>"   Rápido"</item>
        <item>" Mais rápido"</item>
        <item>"Fastest"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Menor"</item>
        <item>" Baixar"</item>
        <item>"   Baixo"</item>
        <item>"Normal"</item>
        <item>"  Alto"</item>
        <item>"Mais alto"</item>
        <item>"Maior"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Nunca"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Imediatamente"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Características:"</item>
		<item>"Autor:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles pode exibir uma ou duas bíblias de mais de 20 idiomas ao mesmo tempo. Com motores TTS equipada, você pode ouvir o conteúdo de duas línguas em qualquer lugar sem o download de qualquer tipo de mídia por mais tempo. Com o armazenamento de dados eficiente, ele responde muito rápido aos seus gestos com vários dedos."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * A solução temporária para aparelhos sem botão MENU por hardware incluem 4 imagem botões na tela principal &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * No máximo duas bíblias selecionável exibida em ordem verso; &lt;br/&gt; * No máximo 2 TTS habilitados para bíblias selecionados; &lt;br/&gt; * Gestos simples para apoiar ações como zoom-in/out , Page-down/up, Seguinte / Anterior capítulo / livro e etc; &lt;br/&gt; * armazenamento de dados acessível aleatória para permitir uma resposta rápida e baixo consumo de memória; &lt;br/&gt; versão * Básico de download e de gestão."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Fonte de bíblias:"</item>
        <item>"Os idiomas suportados:"</item>
        <item>"Baixe bíblias:"</item>
        <item>"Bíblias de importação:"</item>
		<item>"Gerenciar bíblias:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Os dados de AloudBibles é recolhida a partir de arquivos de texto em arquivos de Internet e Osis encontrados no projeto Zefania."</item>
        <item>"Você pode baixar as bíblias de seguintes idiomas: &lt;br/&gt; Arabic (العربية), Azerbaijão (Azerbaijão), búlgaro (български), Tcheco (čeština), Alemão (Deutsch), grego (Ελληνικά), Inglês (Inglês), espanhol (español ), finlandês (suomi), francês (français), hebraico (עברית), húngaro (Magyar), italiano (italiano), coreano (한국어), Latin (Latin), Maori (maori), Holandês (Nederlands), Filipinas (linguagem Philippine Language), Português (português), romeno (română), russo (русский), albanês (albanês), Sueco (Svenska), tailandês (ไทย), tagalog (Tagalog), Vietnã (Tiếng Việt), chinês (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Pressione o botão MENU; &lt;br/&gt; 2) Clique em \"Download\"; &lt;br/&gt; 3) Pressione o botão \"+\" no lado direito da versão específica; &lt;br/&gt; 4) Clique em \"Confirmar\" do diálogo para iniciar; &lt;br/&gt; 5) Você pode cancelar a tarefa de download onging clicando no botão \"-\"."</item>
		<item>"1) Visitando &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; para fazer o download das versões comprimidas; &lt;br/&gt; 2) Salve os arquivos zip baixados para qualquer pasta do seu sdcard; &lt;br/&gt; 3) Pressione o botão MENU; &lt;br/&gt; 4) Clique em \"Gerenciar bíblias\"; &lt;br/&gt; 5) Pressione o botão \"Import arquivo local\", sob a janela, &lt;br / &gt; 6) Escolha o arquivo zip do seu sdcard."</item>
		<item>"1) Pressione o botão MENU; &lt;br/&gt; 2) Clique em \"Preferências\"; &lt;br/&gt; 3) Clique na primeira lista drop-down e selecione o trabalho primário; &lt;br/&gt; 4) Opcionalmente, você pode conferir \"Escolher o trabalho secundário \". e selecione o secundário para exibir, ou, você pode desmarcá-la para exibir apenas um trabalho &lt;br/&gt; 5) Por fim, clique no ínfima\" Confirmar \"para fazer as escolhas entrar em vigor."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Para inferior / superior da página:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Para o próximo / anterior livro / capítulo:"</item>
		<item>"Page down / up:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Dois dedos tocando o screean, passe tanto para cima / baixo para a parte inferior / superior da página, respectivamente."</item>
        <item>"Com dois dedos tocando na tela, movendo-os towarding / partida resultaria na diminuição tamanho da fonte ou aumentar respectivamente."</item>
		<item>"Quando o índice de um livro é apresentado, swipe-right/left leva ao livro anterior / seguinte respctively; quando o conteúdo de um capítulo é visto, resultados swipe-right/left no capítulo anterior / seguinte."</item>
		<item>"Para virar a página para cima / baixo, use um dedo para roubar acima / abaixo, respectivamente."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Iniciar / parar a leitura:"</item>
        <item>"Configuração TTS:"</item>
        <item>"Obter mecanismos de TTS:"</item>
        <item>"Comportamento de leitura:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Abra o capítulo e clique no verso para começar a falar, re-clique do verso SAME (destacado) resulta em uma parada."</item>
        <item>". 1) Você precisa ter TTS apropriadas (motores Text-to-speech) instalados &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Preferências: Marque a opção \"Ativar TTS for ...\" sob o trabalho que você selecionou; &lt;br/&gt; 3) Clique no botão rotativo para a direita de \"Escolha TTS\" e selecione o motor direito pelo nome. (Aviso: certifique-se de que o motor não suport a linguagem do trabalho associado); \ n4) Não pode haver no máximo dois motores ativados se você tiver permitir o trabalho secundário."</item>
		<item>"1) Procurando \"Google TTS\" e instalá-lo para permitir Inglês, Frech, alemão, espanhol e italiano; &lt;br/&gt; 2) Ao pesquisar \"IVONA\" ou \"SVOX\", você pode encontrar alguns motores, principalmente para línguas ocidentais; &lt;br /&gt; 3) Para os usuários Sumsang, pesquisando \"tts Sumsang\", você pode encontrar APK para instalar para apoiar coreano, japonês e chinês; &lt;br/&gt; 4) usuários chineses poderia procurar \"Xunfei tts\" para obter o APK para apoiar chinês e Inglês. "</item>
		<item>"MENU-\"Preferências\": clique no direito girador do \"Fala Mode\" para definir a forma de serviço TTS &lt;br/&gt; 1) \"nunca\" resultados em leitura contínua do conteúdo; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: TTS vai parar até o final de um livro; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": o TTS vai parar até o final de um capítulo; &lt;br/&gt; 4) \"imediatamente\": o TTS vai parar depois de ler o selecionado . verso &lt;br/&gt; &lt;b&gt; AVISO:. quando os motores de dois TTS são selecionados, eles vão ler alternativamente &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>