<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Tregeste"</item>
        <item>" Saktere"</item>
        <item>"   Slow"</item>
        <item>" Normal"</item>
        <item>"   Fast"</item>
        <item>" Raskere"</item>
        <item>"Raskest"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Laveste"</item>
        <item>" Nedre"</item>
        <item>"   Lav"</item>
        <item>"Normal"</item>
        <item>"  Høy"</item>
        <item>"Høyere"</item>
        <item>"Høyeste"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Aldri"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Umiddelbart"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Funksjoner:"</item>
		<item>"Forfatter:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles kan vise en eller to bibles av over 20 språk på samme tid. Med TTS motorer utstyrt, kan du høre innholdet av to språk på hvor som helst uten å laste ned noen media lenger. Med effektiv datalagring, svarer den ekstremt raske til dine flerfingerbevegelser."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Midlertidig løsning for telefoner uten hardware MENU-knappen ved inkluderer fire bilde knappene på hovedvisningen &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1,0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * På de fleste to valgbare bibler som vises i omvendt rekkefølge; &lt;br/&gt; * På de fleste to TTS aktivert for utvalgte bibler; &lt;br/&gt; * Enkle gester for å støtte tiltak som Zoom-in/out , Page-down/up, Neste / forrige kapittel / bok og så videre; &lt;br/&gt; * Random tilgjengelig datalagring for å muliggjøre rask respons og lite minne fotavtrykk; &lt;br/&gt; * Basic versjon nedlasting og ledelse."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Kilde av bibler:"</item>
        <item>"Støttede språk:"</item>
        <item>"Last ned bibler:"</item>
        <item>"Import bibler:"</item>
		<item>"Administrer bibler:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Dataene av AloudBibles er hentet fra tekstfiler på internett og Osis filer som finnes i Zefania prosjektet."</item>
        <item>"Du kan laste ned bibler på følgende språk: &lt;br/&gt; Arabic (العربية), aserbajdsjanske (aserbajdsjanske), bulgarsk (български), Tsjekkia (čeština), tysk (Deutsch), gresk (Ελληνικά), engelsk (engelsk), spansk (español ), Finnish (Suomi), fransk (français), hebraisk (עברית), ungarsk (magyar), italiensk (italiano), Korean (한국어), Latin (latin), Maori (Maori), nederlandsk (Nederlands), Filippinsk Language ( Filippinske Language), portugisisk (português), rumensk (română), russisk (русский), albansk (albansk), svensk (svenska), Thai (ไทย), tagalog (tagalog), vietnamesisk (Tiếng Việt), kinesisk (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Trykk på MENU-knappen; &lt;br/&gt; 2) Klikk på \"Last ned\"; &lt;br/&gt; 3) Trykk på \"+\"-knappen på høyre side av den spesifikke versjonen; &lt;br/&gt; 4) Klikk \"Bekreft\" av dialogboksen for å starte; &lt;br/&gt; 5) Du kan avbryte onging nedlasting oppgave ved å klikke på \"-\"-knappen."</item>
		<item>"1) Besøks &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; for å laste ned komprimerte versjoner; &lt;br/&gt; 2) lagre den nedlastede zip-filer til hvilken som helst mappe på din sdcard; &lt;br/&gt; 3) Trykk på MENU-knappen; &lt;br/&gt; 4) Klikk på \"Manage bibler\"; &lt;br/&gt; 5) Trykk på \"Importer lokal fil\" under vinduet; &lt;br / &gt; 6) Velg zip-filen fra din sdcard."</item>
		<item>"1) Trykk på MENU-knappen; &lt;br/&gt; 2) Klikk på \"Preference\"; &lt;br/&gt; 3) Klikk på den første rullegardinlisten og velg den primære arbeid; &lt;br/&gt; 4) Alternativt kan du sjekke \"Velg annenhånds arbeid: \"., og velg den sekundære en vise, eller, kan du fjerner den for å vise bare ett verk &lt;br/&gt; 5) Til slutt klikker du undermost\" Bekreft \"for å gjøre de valgene trer i kraft."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Til bunn / Øverst på siden:"</item>
        <item>"Zoom inn / ut:"</item>
        <item>"Til neste / forrige bok / kapittel:"</item>
		<item>"Side ned / opp:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"To fingre berøre screean, sveiper både ned / opp til bunnen / toppen av siden hhv."</item>
        <item>"Med to fingre berører skjermen, flytte dem towarding / avgang vil føre til at skriftstørrelsen reduseres eller øke hhv."</item>
		<item>"Når indeksen av en bok er vist, fører swipe-right/left til forrige / neste bok respctively, når innholdet i et kapittel er sett, swipe-right/left resultater i forrige / neste kapittel."</item>
		<item>"For å slå side ned / opp, bruke én finger til å sveipe nedover / oppover hhv."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Start / stopp lesing:"</item>
        <item>"TTS innstilling:"</item>
        <item>"Få TTS motorer:"</item>
        <item>"Lese oppførsel:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Åpne kapittel og klikk verset å begynne å snakke, re-klikk av samme vers (uthevet en) resulterer i stopp."</item>
        <item>". 1) Du må ha egnede TTS (Tekst-til-tale) motorer installert &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Preference: Sjekk \"Aktiver TTS for ...\" under arbeidet du har valgt; &lt;br/&gt; 3) Klikk på spinner høyre for \"Velg TTS\" og velg den riktige motoren ved navn. (Merknad: sørge for at motoren ikke suport språket i arbeid forbundet); \ n4) Det kan være maksimalt to motorer aktivert hvis du har aktiverer sekundær arbeid."</item>
		<item>"1) Søker \"Google TTS\" og installer den for å aktivere engelsk, Frech, tysk, spansk og italiensk, &lt;br/&gt; 2) Ved å søke \"Ivona\" eller \"SVOX\", kan du finne noen motorer hovedsakelig for vestlige språk; &lt;br /&gt; 3) For Sumsang brukere, ved å søke \"Sumsang TTS\", du kan finne APK å installere å støtte koreansk, japansk og kinesisk, &lt;br/&gt; 4) kinesiske brukere kunne søke \"Xunfei TTS\" for å få APK å støtte kinesisk og engelsk. "</item>
		<item>"MENU-\"preferanse\": klikk på spinner høyre for \"Speak Mode\" for å sette TTS tjenesten mote &lt;br/&gt; 1) \"Aldri\" resultater i kontinuerlig avlesning av innholdet; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: TTS vil stoppe ved slutten av en bok; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": TTS vil stoppe ved slutten av et kapittel; &lt;br/&gt; 4) \"Umiddelbart\": TTS vil stoppe etter å ha lest den valgte . vers &lt;br/&gt; &lt;b&gt; VARSEL:. når to TTS motorer er valgt, vil de lese alternativt &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>