<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Langsamste"</item>
        <item>" Langsamer"</item>
        <item>"   Schleppend"</item>
        <item>" Normal"</item>
        <item>"   Schnell"</item>
        <item>" Beschleunigt"</item>
        <item>"Schnellste"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Unterste"</item>
        <item>" Untere"</item>
        <item>"   Niedrig"</item>
        <item>"Normal"</item>
        <item>"  Hoch"</item>
        <item>"Höher"</item>
        <item>"Höchste"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Nie"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Sofort"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Features:"</item>
		<item>"Autor:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles können ein oder zwei Bibeln von über 20 Sprachen zur gleichen Zeit anzuzeigen. Mit TTS-Engines ausgestattet, können Sie den Inhalt von zwei Sprachen an überall alle Medien nicht mehr hören, ohne Download. Mit effizienten Datenspeicherung, reagiert es extrem schnell auf Ihre Mehr-Finger-Gesten."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Temporäre Lösung für Handsets ohne Hardware-Taste MENU schließen 4 Bild von Tasten auf der Hauptansicht &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1,0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Bei den meisten 2 wählbare Bibeln in Vers Reihenfolge angezeigt; &lt;br/&gt; * Bei höchstens 2 TTS für ausgewählte Bibeln freigegeben; &lt;BR/&gt; * Einfache Gesten unterstützt Aktionen wie abgekommen , Page-down/up, Next / Previous-Kapitel / Buch und etc.; &lt;br/&gt; * Zufällige zugänglichen Datenspeicher, um schnelle Reaktion und geringen Speicherbedarf zu ermöglichen; &lt;br/&gt; * Basic-Version herunterladen und Management."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Quelle von Bibeln:"</item>
        <item>"Unterstützte Sprachen:"</item>
        <item>"Laden Sie Bibeln:"</item>
        <item>"Import Bibeln:"</item>
		<item>"Bibeln verwalten:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Die Daten der AloudBibles von Textdateien im Internet und OSIS Dateien im Projekt gefunden Zefania gesammelt."</item>
        <item>"Sie können Bibeln der folgenden Sprachen herunterladen: &lt;br/&gt; Arabisch (العربية), Aserbaidschanisch (Aserbaidschanisch), Bulgarisch (български), Tschechisch (čeština), Deutsch (Deutsch), Griechisch (Ελληνικά), Englisch (English), Spanisch (español ), Finnisch (Suomi), Französisch (français), Hebräisch (עברית), Ungarisch (Magyar), Italienisch (italiano), Koreanisch (한국어), Latin (Latin), Maori (Maori), Niederländisch (Nederlands), philippinische Sprache ( philippinische Sprache), Portugiesisch (Português), Rumänisch (română), Russisch (русский), Albanisch (Albanisch), Schwedisch (Svenska), Thai (ไทย), Tagalog (Tagalog), Vietnamesisch (Tiếng Việt), Chinesisch (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Drücken Sie die Taste MENU; &lt;br/&gt; 2) Klicken Sie auf \"Download\", &lt;br/&gt; 3) Drücken Sie \"+\"-Taste auf der rechten Seite der bestimmte Version; &lt;br/&gt; 4) Klicken Sie auf \"Bestätigen\" der Dialog zu beginnen; &lt;br/&gt; 5) Sie können die onging Download-Aufgabe durch Anklicken der Abbrechen \"-\"-Taste."</item>
		<item>"1) Besuch &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; Sourceforge &lt;/ a&gt;, um die RV-Versionen herunterladen, &lt;br/&gt; 2) Speichern Sie die heruntergeladene Zip-Dateien in einen beliebigen Ordner von der SD-Karte; &lt;br/&gt; 3) Drücken Sie die Taste MENU; &lt;br/&gt; 4) Klicken Sie auf \"Bibeln verwalten\"; &lt;br/&gt; 5) Drücken Sie die \"Import lokale Datei\" unter dem Fenster, &lt;br / &gt; 6) Wählen Sie die Zip-Datei von der SD-Karte."</item>
		<item>"1) Drücken Sie die Taste MENU; &lt;br/&gt; 2) Klicken Sie auf \"Einstellungen\"; &lt;br/&gt; 3) Klicken Sie auf die erste Dropdown-Liste und wählen Sie die Hauptarbeit; &lt;br/&gt; 4) Optional können Sie \"Wähle die Sekundär Werk: \". und wählen Sie die sekundäre angezeigt, oder, können Sie es deaktivieren, um nur ein Werk anzuzeigen &lt;br/&gt; 5) Schließlich klicken Sie auf die unterste\" Bestätigen \", um die Entscheidungen, die in Kraft treten."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Um Bottom / Top der Seite:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Zum nächsten / vorherigen Buch / Kapitel:"</item>
		<item>"Seite nach unten / oben:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Zwei Finger berühren die screean, streichen sowohl nach unten / oben nach unten / oben auf der Seite sind."</item>
        <item>"Mit zwei Fingern auf dem Bildschirm berühren, bewegen sie towarding / abfliegen würde in der Schriftgröße Rückgang führen bzw. zu erhöhen."</item>
		<item>"Wenn Index eines Buches dargestellt ist, führt swipe-right/left zum vorherigen / nächsten Buch respctively, wenn der Inhalt eines Kapitels betrachtet wird, swipe-right/left Ergebnisse in vorherigen / nächsten Kapitel."</item>
		<item>"Zur Startseite / kehren, einen Finger nach unten / oben bzw. streichen."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Start / aufhören zu lesen:"</item>
        <item>"TTS-Einstellung:"</item>
        <item>"Holen TTS-Engines:"</item>
        <item>"Leseverhalten:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Öffnen Sie die Kapitel und klicken Sie auf den Vers zu sprechen beginnen, Re-Klick auf den selben Vers (markiert ein) zu stoppen."</item>
        <item>". 1) Sie müssen geeignete TTS (Text-to-Speech)-Motoren installiert &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Vorlieben: Check \"TTS Freigabe für ...\" unter der von Ihnen gewählten Arbeit; &lt;br/&gt; 3) Klicken Sie auf die Spinner rechts von \"Wählen TTS\" und wählen Sie die richtige Motor mit Namen. (Hinweis: Stellen Sie sicher, dass der Motor nicht suport die Sprache der Arbeit verbunden); \ n4) Es sind maximal zwei Motoren aktiviert, wenn Sie ermöglichen die Sekundär Arbeit sein."</item>
		<item>"1) Suche \"Google TTS\" und installieren Sie es auf Englisch, Frech, Deutsch, Spanisch und Italienisch zu ermöglichen; &lt;br/&gt; 2) Bei der Suche \"IVONA\" oder \"SVOX\", können Sie einige Motoren vor allem für westliche Sprachen finden; &lt;br /&gt; 3) Sumsang Benutzer, die von der Suche \"Sumsang tts\", Sie finden APK zu installieren auf Koreanisch, Japanisch und Chinesisch unterstützt; &lt;br/&gt; 4) Chinesische Nutzer könnten zu suchen \"Xunfei tts\", um die APK zur Unterstützung der chinesischen und Englisch. "</item>
		<item>"MENU-\"Präferenz\": Klicken Sie auf die Spinner rechts von der \"Speak-Modus\", um die TTS-Service Mode eingestellt &lt;br/&gt; 1) \"Nie\" resultiert in einer kontinuierlichen Lesen der Inhalte; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: die TTS wird Ende eines Buches zu stoppen; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": die TTS wird Ende eines Kapitels zu stoppen; &lt;br/&gt; 4) \"sofort\": die TTS wird nach der Lektüre der ausgewählten stoppen . Vers &lt;br/&gt; &lt;b&gt;. HINWEIS: wenn zwei TTS-Engines ausgewählt sind, werden sie alternativ lesen &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>