<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Langzaamste"</item>
        <item>" Langzamer"</item>
        <item>"   Langzaam"</item>
        <item>" Normaal"</item>
        <item>"   Snel"</item>
        <item>" Sneller"</item>
        <item>"Snelste"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Laagste"</item>
        <item>" Lager"</item>
        <item>"   Laag"</item>
        <item>"Normaal"</item>
        <item>"  Hoog"</item>
        <item>"Hoger"</item>
        <item>"Hoogst"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Nooit"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Onmiddellijk"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Kenmerken:"</item>
		<item>"Auteur:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles kan een of twee bijbels van meer dan 20 talen worden weergegeven op hetzelfde moment. Met uitgerust TTS motoren, kunt u de inhoud van twee talen op overal alle media langer horen zonder download. Met een efficiënte data-opslag, reageert uiterst snel uw multi-vingerbewegingen."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Tijdelijke oplossing voor toestellen zonder hardware MENU-knop door onder andere 4 beeldprocessor knoppen op het hoofdscherm &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Hooguit 2 selecteerbare bijbels weergegeven in omgekeerde volgorde; &lt;br/&gt; * Hooguit 2 TTS ingeschakeld voor geselecteerde bijbels; &lt;br/&gt; * Eenvoudige gebaren ter ondersteuning van acties zoals het in-/uitzoomen , Page-down/up, Volgende / Vorige-hoofdstuk / boek en enz.; &lt;br/&gt; * Random toegankelijke data-opslag om een ​​snelle reactie en een lage geheugengebruik mogelijk te maken; &lt;br/&gt; * Basic versie downloaden &amp; management."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William Jiang &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Bron van bijbels:"</item>
        <item>"Ondersteunde talen:"</item>
        <item>"Download bijbels:"</item>
        <item>"Bijbels import:"</item>
		<item>"Beheer bijbels:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"De gegevens van AloudBibles wordt verzameld uit tekstbestanden op het internet en OSIS bestanden gevonden in Zefania project."</item>
        <item>"U kunt bijbels downloaden van volgende talen: &lt;br/&gt; Arabic (العربية), Azeri (Azerbeidzjaans), Bulgaars (български), Tsjechisch (Čeština), Duits (Deutsch), Grieks (Ελληνικά), Engels (Engels), Spaans (español ), Fins (Suomi), Frans (français), Hebreeuws (עברית), Hongaars (magyar), Italiaans (Italiano), Koreaans (한국어), Latin (Latin), Maori (Maori), Nederlands (Nederlands), Philippine Taal ( Filippijnse taal), Portugees (Português), Roemeens (Română), Russisch (русский), Albanees (Albanees), Zweeds (svenska), Thai (ไทย), Tagalog (Tagalog), Vietnamees (Tiếng Việt), Chinees (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Druk op de MENU-toets; &lt;br/&gt; 2) Klik op \"Download\"; &lt;br/&gt; 3) Druk op \"+\" knop aan de rechterkant van de specifieke versie; &lt;br/&gt; 4) Klik op \"Bevestigen\" van de dialoog te beginnen; &lt;br/&gt; 5) U kunt de onging downloaden taak annuleren door te klikken op de knop \"-\"."</item>
		<item>"1) Een bezoek aan &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; om de gezipte versie te downloaden; &lt;br/&gt; 2) Sla het gedownloade zip-bestanden naar een map van uw sdcard; &lt;br/&gt; 3) Druk op de MENU-knop; &lt;br/&gt; 4) Klik op \"Beheer bijbels\"; &lt;br/&gt; 5) Druk op de \"Import lokaal bestand\" onder het raam; &lt;br / &gt; 6) Kies het zip-bestand op uw sdcard."</item>
		<item>"1) Druk op de MENU-toets; &lt;br/&gt; 2) Klik op \"Preference\"; &lt;br/&gt; 3) Klik op de eerste drop-down lijst en selecteer de primaire werk; &lt;br/&gt; 4) Optioneel kunt u controleren \"Kies het secundaire werk: \". en selecteer de secundaire weer te geven, of, kunt u het vinkje om slechts een werk te tonen &lt;br/&gt; 5) ten slotte op de onderste\" Bevestigen \"om de keuzes van kracht worden."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Bottom / Begin van de pagina:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Naar volgende / vorige boek / hoofdstuk:"</item>
		<item>"Page down / up:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Twee vingers aanraken van de screean, veegt zowel respectievelijk omlaag / tot aan de onderkant / bovenkant van de pagina."</item>
        <item>"Met twee vingers aan te raken op het scherm, ze te verplaatsen towarding / vertrek zou resulteren in de lettergrootte verklein respectievelijk verhogen."</item>
		<item>"Als index van een boek wordt weergegeven, swipe-right/left leidt tot vorige / volgende boek respctively, wanneer inhoud van een hoofdstuk wordt bekeken, swipe-right/left resultaten in vorige / volgende hoofdstuk."</item>
		<item>"Naar pagina / omhoog turn down, met een vinger naar respectievelijk lagere / hogere vegen."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Starten / stoppen met lezen:"</item>
        <item>"TTS instelling:"</item>
        <item>"Krijgen TTS engines:"</item>
        <item>"Leesgedrag:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Open het hoofdstuk en klik op het vers te beginnen spreken, re-klik van hetzelfde vers (gemarkeerd een) resulteert in een stop."</item>
        <item>". 1) Je moet de juiste TTS (Text-to-speech) motoren geïnstalleerd &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; voorkeur: Vink \"Enable TTS voor ...\" onder de geselecteerde werken; &lt;br/&gt; 3) Klik op de spinner rechts van \"Kies TTS\" en selecteer de juiste motor bij naam. (Opmerking: zorg ervoor dat de motor niet suport de taal van de werkzaamheden in verband); \ N 4) Er kunnen maximaal twee motoren geactiveerd als u in staat stellen de secundaire werk."</item>
		<item>"1) Op zoek \"Google TTS\" en installeer het in het Engels, Frech, Duits, Spaans en Italiaans mogelijk te maken; &lt;br/&gt; 2) Door te zoeken \"IVONA\" of \"SVOX\", kunt u een aantal motoren voornamelijk voor westerse talen te vinden; &lt;br /&gt; 3) Voor Sumsang gebruikers, door te zoeken \"Sumsang tts\", kunt u APK vinden om te installeren ter ondersteuning Koreaans, Japans en Chinees; &lt;br/&gt; 4) Chinese gebruikers kunnen zoeken \"Xunfei tts\" om de APK te ondersteunen Chinese en Engels. "</item>
		<item>"MENU-\"Preference\": klik op de spinner rechts van de \"Spreek Mode\" om de TTS dienst mode ingesteld &lt;br/&gt; 1) \"Nooit\" resultaten in continue lezing van de inhoud; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: de TTS zal stoppen aan het einde van een boek; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": de TTS zal stoppen aan het eind van een hoofdstuk; &lt;br/&gt; 4) \"direct\": de TTS zal stoppen na het lezen van de geselecteerde . vers &lt;br/&gt; &lt;b&gt; AANKONDIGING:. wanneer twee TTS motoren zijn geselecteerd, zullen ze afwisselend lezen &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>