<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Slowest"</item>
        <item>" Βραδύτερη"</item>
        <item>"   Αργά"</item>
        <item>" Κανονικός"</item>
        <item>"   Γρήγορα"</item>
        <item>" Ταχύτερη"</item>
        <item>"Ταχύτερος"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Χαμηλότερη"</item>
        <item>" Χαμηλότερος"</item>
        <item>"   Χαμηλός"</item>
        <item>"Κανονικός"</item>
        <item>"  Υψηλός"</item>
        <item>"Ανώτατη"</item>
        <item>"Υψηλότερη"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Ποτέ"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Αμέσως"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Χαρακτηριστικά:"</item>
		<item>"Συντάκτης:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles μπορεί να εμφανίσει μία ή δύο βίβλους πάνω από 20 γλώσσες ταυτόχρονα. Με τις μηχανές TTS εξοπλισμένο, μπορείτε να ακούσετε το περιεχόμενο των δύο γλωσσών σε οποιοδήποτε σημείο χωρίς να κατεβάσετε οποιαδήποτε μέσα πια. Με την αποτελεσματική αποθήκευση δεδομένων, ανταποκρίνεται εξαιρετικά γρήγορα σε χειρονομίες multi-το δάχτυλό σας."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Προσωρινή λύση για συσκευές χωρίς κουμπί υλικού MENU κατά περιλαμβάνει 4 κουμπιά εικόνα στην κύρια προβολή &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Στα περισσότερα επιλεγόμενα 2 βίβλους εμφανίζονται με τη σειρά στίχο? &lt;br/&gt; * Στα περισσότερα 2 TTS ενεργοποιημένη για επιλεγμένες βίβλους? &lt;br/&gt; * Απλές κινήσεις για την υποστήριξη δράσεων όπως Zoom-in/out , Page-down/up, Επόμενη / Προηγούμενη-κεφάλαιο / βιβλίο και κλπ? &lt;br/&gt; * Τυχαία προσβάσιμη αποθήκευση δεδομένων που επιτρέπουν την γρήγορη απόκριση και χαμηλό αποτύπωμα μνήμης? &lt;br/&gt; * Βασική έκδοση λήψης &amp; διαχείρισης."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Πηγή της Βίβλου:"</item>
        <item>"Υποστηριζόμενες γλώσσες:"</item>
        <item>"Κατεβάστε βίβλους:"</item>
        <item>"Βίβλους εισαγωγής:"</item>
		<item>"Διαχειριστείτε βίβλους:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Τα δεδομένα του AloudBibles συλλέγονται από αρχεία κειμένου στα αρχεία Internet και OSIS βρέθηκαν στο έργο Zefania."</item>
        <item>"Μπορείτε να κατεβάσετε βίβλους της ακόλουθες γλώσσες: Αραβικά &lt;br/&gt; (العربية), Αζερμπαϊτζάν (Αζερμπαϊτζάν), της Βουλγαρίας (български), Τσεχία (čeština), Γερμανικά (Deutsch), Greek (Ελληνικά), English (Αγγλικά), Ισπανικά (español ), της Φινλανδίας (Suomi), Γαλλικά (français), Hebrew (עברית), της Ουγγαρίας (Magyar), Ιταλικά (italiano), Korean (한국어), Λατινικά (Λατινικά), Μαορί (Μαορί), των Κάτω Χωρών (Nederlands), Φιλιππίνων Γλώσσα ( Φιλιππίνων γλώσσα), Πορτογαλικά (Português), της Ρουμανίας (română), ρωσικά (русский), της Αλβανίας (Αλβανικά), Σουηδικά (Svenska), της Ταϊλάνδης (ไทย), Tagalog (Ταγκαλόγκ), Βιετνάμ (Tiếng Việt), Κινέζικα (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Πιέστε το πλήκτρο MENU? &lt;br/&gt; 2) Κάντε κλικ στο \"Download\"? &lt;br/&gt; 3) Πατήστε το πλήκτρο \"+\" στη δεξιά πλευρά της συγκεκριμένη έκδοση? &lt;br/&gt; 4) Κάντε κλικ στο κουμπί «Επιβεβαίωση» του διαλόγου για να ξεκινήσει? &lt;br/&gt; 5) Μπορείτε να ακυρώσετε την onging εργασία λήψης πατώντας το πλήκτρο \"-\"."</item>
		<item>"1) Επίσκεψη &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; για να κατεβάσετε το συμπιεσμένο εκδόσεις? &lt;br/&gt; 2) Αποθηκεύστε τα κατεβάσει τα αρχεία zip σε οποιοδήποτε φάκελο της sdcard σας? &lt;br/&gt; 3) Πιέστε το πλήκτρο MENU? &lt;br/&gt; 4) Κάντε κλικ στο \"Διαχείριση βίβλους\"? &lt;br/&gt; 5) Πατήστε το \"τοπικό αρχείο Εισαγωγή» κάτω από το παράθυρο? &lt;br / &gt; 6) Επιλέξτε το αρχείο zip από sdcard σας."</item>
		<item>"1) Πιέστε το πλήκτρο MENU? &lt;br/&gt; 2) Κάντε κλικ στο \"Προτιμήσεις\"? &lt;br/&gt; 3) Κάντε κλικ στην πρώτη αναπτυσσόμενη λίστα και επιλέξτε την κύρια εργασία? &lt;br/&gt; 4) Προαιρετικά, μπορείτε να ελέγξετε \"Επιλέξτε η δευτερεύουσα εργασία: \". και επιλέξτε μία δευτερεύουσα για την εμφάνιση? ή, μπορείτε να καταργήσετε την επιλογή για να εμφανίσετε μόνο ένα έργο &lt;br/&gt; 5) Τέλος, κάντε κλικ στο κατώτατα\" Επιβεβαίωση \"για να κάνουν τις επιλογές τεθεί σε ισχύ."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"To Bottom / Κορυφή της σελίδας:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Για το επόμενο / προηγούμενο βιβλίο / κεφάλαιο:"</item>
		<item>"Σελίδα προς τα κάτω / πάνω:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Δύο δάχτυλα αγγίζουν το screean, περάστε τα δύο κάτω / πάνω προς τα κάτω / πάνω μέρος της σελίδας, αντίστοιχα."</item>
        <item>"Με δύο δάχτυλα αγγίζοντας την οθόνη, μετακινώντας τους towarding / αναχώρηση θα είχε ως αποτέλεσμα τη μείωση του μεγέθους της γραμματοσειράς ή να αυξήσει αντίστοιχα."</item>
		<item>"Όταν ο δείκτης του βιβλίου παρουσιάζεται, swipe-right/left οδηγεί σε προηγούμενο / επόμενο βιβλίο respctively? Όταν το περιεχόμενο ενός κεφαλαίου θεωρείται, swipe-right/left αποτελέσματα στο προηγούμενο / επόμενο κεφάλαιο."</item>
		<item>"Για να γυρίσει σελίδα προς τα κάτω / επάνω, χρησιμοποιήστε ένα δάκτυλο για να σύρετε προς τα κάτω / προς τα πάνω αντίστοιχα."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Έναρξη / σταματούν την ανάγνωση:"</item>
        <item>"Ρύθμιση TTS:"</item>
        <item>"Πάρτε τις μηχανές TTS:"</item>
        <item>"Διαβάζοντας τη συμπεριφορά:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Ανοίξτε το κεφάλαιο και κάντε κλικ στο στίχο για να αρχίσουν να μιλούν, re-click της, το ίδιο χωρίο (επισημαίνεται ένα) αποτέλεσμα τη διακοπή."</item>
        <item>". 1) Θα πρέπει να διαθέτουν κατάλληλες TTS (Text-to-speech) κινητήρες που είναι εγκατεστημένοι &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Προτιμήσεις: Ελέγξτε \"Ενεργοποίηση TTS για ...\" σύμφωνα με το έργο που επιλέξατε? &lt;br/&gt; 3) Κάντε κλικ στο δεξί κλωστή \"Επιλέξτε TTS\" και επιλέξτε το σωστό κινητήρα από το όνομα. (Σημείωση: βεβαιωθείτε ότι ο κινητήρας δεν υποστηριχθεί η γλώσσα των εργασιών που συνδέονται)? \ N4) μπορεί να υπάρχουν το πολύ δύο κινητήρες ενεργοποιηθεί μόνο εάν έχετε επιτρέψει τη δευτερεύουσα εργασία."</item>
		<item>"1) Αναζήτηση \"Google TTS\" και να το εγκαταστήσετε για να μπορέσει αγγλικά, Frech, γερμανικά, ισπανικά και ιταλικά? &lt;br/&gt; 2) Με την έρευνα \"IVONA\" ή \"SVOX\", μπορείτε να βρείτε μερικές μηχανές, κυρίως για τις δυτικές γλώσσες? &lt;Br /&gt; 3) Για τους χρήστες Sumsang, αναζητώντας \"Sumsang tts\", μπορείτε να βρείτε APK για να εγκαταστήσετε την υποστήριξη της Κορέας, της Ιαπωνίας και της Κίνας? &lt;br/&gt; 4) Οι Κινέζοι χρήστες του θα μπορούσε να ψάξει \"Xunfei TTS\" για να πάρει το APK για την υποστήριξη κινέζικα και τα αγγλικά. "</item>
		<item>"ΜΕΝΟΥ \"Προτιμήσεις\": κάντε κλικ στο δεξί κουμπί αυξομείωσης του \"Μίλα Mode\" για να ρυθμίσετε τη μόδα υπηρεσία TTS &lt;br/&gt; 1) \"Never\" οδηγεί σε συνεχή ανάγνωση του περιεχομένου? &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: το TTS θα σταματήσει μέχρι το τέλος του βιβλίου? &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": το TTS θα σταματήσει από το τέλος ενός κεφαλαίου? &lt;br/&gt; 4) \"Αμέσως\": το TTS θα σταματήσει μετά την ανάγνωση του επιλεγμένου . στίχο &lt;br/&gt; &lt;b&gt; ΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ:. όταν επιλέγονται δύο κινητήρες TTS, θα διαβάσουν εναλλακτικά &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>