<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Paling lambat"</item>
        <item>" Lambat"</item>
        <item>"   Lambat"</item>
        <item>" Normal"</item>
        <item>"   Cepat"</item>
        <item>" Cepat"</item>
        <item>"Tercepat"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Terendah"</item>
        <item>" Menurunkan"</item>
        <item>"   Rendah"</item>
        <item>"Normal"</item>
        <item>"  Tinggi"</item>
        <item>"Tinggi"</item>
        <item>"Paling tinggi"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Tak pernah"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Segera"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Fitur:"</item>
		<item>"Penulis:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles dapat menampilkan satu atau dua Alkitab dari lebih dari 20 bahasa pada saat yang sama. Dengan mesin TTS dilengkapi, Anda dapat mendengar isi dari dua bahasa di mana saja tanpa men-download media apapun lagi. Dengan penyimpanan data yang efisien, akan meresponnya sangat cepat untuk gerakan multi-jari Anda."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * solusi sementara untuk handset tanpa tombol hardware MENU oleh meliputi 4 tombol gambar pada tampilan utama &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Paling-paling 2 Alkitab dipilih ditampilkan dalam urutan ayat; &lt;br/&gt; * Paling-paling 2 TTS diaktifkan untuk Alkitab dipilih; &lt;br/&gt; * gerakan sederhana untuk mendukung tindakan seperti zoom-in/out , Page-down/up, Berikutnya / Sebelumnya bab / buku dan lain-lain; &lt;br/&gt; * Acak penyimpanan data yang dapat diakses untuk memungkinkan respon yang cepat dan footprint memori rendah; &lt;br/&gt; * Basic versi download &amp; manajemen."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Sumber Alkitab:"</item>
        <item>"Bahasa yang didukung:"</item>
        <item>"Ambil Alkitab:"</item>
        <item>"Alkitab Impor:"</item>
		<item>"Mengelola Alkitab:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Data AloudBibles dikumpulkan dari file teks pada file Internet dan OSIS ditemukan dalam proyek Zefania."</item>
        <item>"Kamu dapat men-download Alkitab bahasa berikut: &lt;br/&gt; Arabic (العربية), Azerbaijan (Azerbaijan), Bulgaria (български), Czech (čeština), German (Deutsch), Yunani (Ελληνικά), Inggris (Inggris), Spanyol (english ), Finlandia (suomi), Perancis (français), Ibrani (עברית), Hongaria (magyar), Italia (italiano), Korea (한국어), Latin (Latin), Maori (Maori), Belanda (Nederlands), Filipina Language ( Filipina Language), Portugis (português), Rumania (english), Rusia (русский), Albania (Albania), Swedia (svenska), Thailand (ไทย), Tagalog (Tagalog), Vietnam (Tiếng Việt), Cina (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Tekan tombol MENU; &lt;br/&gt; 2) Klik \"Download\"; &lt;br/&gt; 3) Tekan tombol \"+\" di sisi kanan dari versi tertentu; &lt;br/&gt; 4) Klik \"Confirm\" dari dialog untuk memulai; &lt;br/&gt; 5) Anda dapat membatalkan tugas download onging dengan mengklik tombol \"-\"."</item>
		<item>"1) Mengunjungi &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; untuk men-download versi zip, &lt;br/&gt; 2) Simpan file zip download untuk setiap folder sdcard Anda, &lt;br/&gt; 3) Tekan tombol MENU, &lt;br/&gt; 4) Klik \"Manage Alkitab\"; &lt;br/&gt; 5) Tekan tombol \"Impor file lokal\" di bawah jendela; &lt;br / &gt; 6) Pilih file zip dari sdcard Anda."</item>
		<item>"1) Tekan tombol MENU; &lt;br/&gt; 2) Klik \"Pilihan\"; &lt;br/&gt; 3) Klik daftar pertama drop-down dan pilih pekerjaan utama; &lt;br/&gt; 4) Opsional, Anda dapat memeriksa \"Pilih pekerjaan sekunder: \". dan pilih salah satu sekunder untuk menampilkan, atau, Anda dapat hapus centang untuk menampilkan hanya satu karya &lt;br/&gt; 5) Terakhir, klik undermost\" Konfirmasi \"untuk membuat pilihan yang berlaku."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Untuk Bawah / Atas halaman:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Untuk berikutnya / sebelumnya buku / bab:"</item>
		<item>"Halaman ke bawah / atas:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Dua jari menyentuh screean tersebut, geser baik ke bawah / atas ke bawah / atas halaman masing-masing."</item>
        <item>"Dengan dua jari menyentuh layar, memindahkan mereka towarding / berangkat akan mengakibatkan penurunan ukuran font atau meningkatkan masing-masing."</item>
		<item>"Ketika indeks buku ditampilkan, swipe-right/left mengarah ke sebelumnya / berikutnya buku respctively, ketika isi dari bab yang dilihat, hasil swipe-right/left di sebelumnya / bab berikutnya."</item>
		<item>"Untuk mengubah halaman ke bawah / atas, menggunakan satu jari untuk menggesek ke bawah / atas masing-masing."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Mulai / berhenti membaca:"</item>
        <item>"Pengaturan TTS:"</item>
        <item>"Dapatkan mesin TTS:"</item>
        <item>"Perilaku Membaca:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Buka bab dan klik ayat untuk mulai berbicara, klik-ulang ayat SAMA (disorot satu) menghasilkan berhenti."</item>
        <item>". 1) Anda harus memiliki TTS yang sesuai (Text-to-speech) mesin terpasang &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Preference: Centang \"Aktifkan TTS untuk ...\" karena pekerjaan yang Anda pilih; &lt;br/&gt; 3) Klik kanan spinner \"Pilih TTS\" dan pilih mesin yang tepat dengan nama. (Notice: pastikan mesin tidak suport bahasa kerja terkait); \ n4) Ada dapat maksimal dua mesin diaktifkan jika Anda memiliki mengaktifkan kerja sekunder."</item>
		<item>"1) Mencari \"Google TTS\" dan menginstalnya untuk mengaktifkan bahasa Inggris, Frech, Jerman, Spanyol dan Italia; &lt;br/&gt; 2) Dengan mencari \"Ivona\" atau \"SVOX\", Anda dapat menemukan beberapa mesin terutama untuk bahasa barat; &lt;br /&gt; 3) Untuk pengguna Sumsang, dengan mencari \"Sumsang tts\", Anda dapat menemukan APK untuk menginstal untuk mendukung Korea, Jepang dan Cina; &lt;br/&gt; 4) pengguna Cina bisa mencari \"Xunfei tts\" untuk mendapatkan APK untuk mendukung Cina dan Inggris. "</item>
		<item>"MENU-\"Pilihan\": klik spinner kanan \"Bicaralah Mode\" untuk mengatur mode layanan TTS &lt;br/&gt; 1) \"Never\" hasil dalam membaca terus menerus dari konten, &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: TTS akan berhenti pada akhir buku, &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": TTS akan berhenti pada akhir bab; &lt;br/&gt; 4) \"Segera\": TTS akan berhenti setelah membaca yang dipilih ayat &lt;br/&gt; &lt;b&gt; PEMBERITAHUAN:.. ketika mesin dua TTS yang dipilih, mereka akan membaca alternatif &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>