<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Paling perlahan"</item>
        <item>" Yang lebih perlahan"</item>
        <item>"   Perlahan"</item>
        <item>" Normal"</item>
        <item>"   Cepat"</item>
        <item>" Yang lebih cepat"</item>
        <item>"Terpantas"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Terendah"</item>
        <item>" Rendah"</item>
        <item>"   Rendah"</item>
        <item>"Normal"</item>
        <item>"  Tinggi"</item>
        <item>"Tinggi"</item>
        <item>"Tertinggi"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Jangan sekali-kali"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Segera"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Ciri-ciri:"</item>
		<item>"Author:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles boleh memaparkan satu atau dua Alkitab lebih 20 bahasa pada masa yang sama. Dengan enjin TTS dilengkapi, anda boleh mendengar kandungan dua bahasa di mana-mana sahaja tanpa muat turun mana-mana media lagi. Dengan penyimpanan data yang cekap, ia bertindak balas sangat cepat untuk isyarat pelbagai jari anda."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * penyelesaian sementara untuk telefon bimbit tanpa butang perkakasan MENU oleh termasuk 4 butang imej pada paparan utama &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ u&gt; &lt;br/&gt; * Pada yang paling 2 Alkitab dipilih dipaparkan dalam perintah ayat; &lt;br/&gt; * Pada yang paling 2 TTS diaktifkan untuk Alkitab dipilih; &lt;br/&gt; * isyarat Mudah untuk menyokong tindakan seperti Zoom-in/out , Page-down/up, Next / Previous-bab / buku dan lain-lain; &lt;br/&gt; * penyimpanan data boleh diakses Rawak untuk membolehkan tindak balas yang cepat dan jejak memori yang rendah; &lt;br/&gt; * versi Asas turun &amp; pengurusan."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ a&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Sumber Alkitab:"</item>
        <item>"Bahasa yang disokong:"</item>
        <item>"Muat turun Alkitab:"</item>
        <item>"Import Alkitab:"</item>
		<item>"Mengurus Alkitab:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Data AloudBibles dikumpul daripada fail teks di Internet dan sexy fail yang ditemui dalam projek Zefania."</item>
        <item>"Anda boleh memuat turun Alkitab bahasa berikut: &lt;br/&gt; Arab (العربية), Azerbaijan (Azerbaijan), Bulgaria (български), Czech (Čeština), Jerman (Deutsch), Greek (Ελληνικά), Bahasa Inggeris (Bahasa Inggeris), Bahasa Sepanyol (español ), Finland (Suomi), Perancis (français), Ibrani (עברית), Hungary (Magyar), Itali (italiano), Korea (한국어), Latin (Latin), Maori (Maori), Dutch (Nederlands), Bahasa Filipina ( Bahasa Filipina), Portugis (Português), Romanian (Română), Rusia (русский), Albania (Albania), Sweden (svenska), Thai (ไทย), Tagalog (Tagalog), Vietnam (Tiếng Việt), Cina (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Tekan butang MENU; &lt;br/&gt; 2) Klik \"Muat turun\"; &lt;br/&gt; 3) Tekan butang \"+\" di sebelah kanan versi tertentu; &lt;br/&gt; 4) Klik \"Confirm\" daripada dialog untuk memulakan; &lt;br/&gt; 5) Anda boleh membatalkan muat turun tugas onging dengan mengklik \"-\" butang."</item>
		<item>"1) Melawat &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ a&gt; untuk memuat turun versi zip; &lt;br/&gt; 2) Simpan fail zip yang dimuat turun kepada mana-mana folder sdcard anda; &lt;br/&gt; 3) Tekan butang MENU; &lt;br/&gt; 4) Klik \"Urus Alkitab\"; &lt;br/&gt; 5) Tekan butang \"Import fail tempatan\" di bawah tetingkap; &lt;br / &gt; 6) Pilih fail zip dari sdcard anda."</item>
		<item>"1) Tekan butang MENU; &lt;br/&gt; 2) Klik \"Keutamaan\"; &lt;br/&gt; 3) Klik senarai pertama drop-down dan pilih kerja utama; &lt;br/&gt; 4) pilihan, anda boleh menyemak \"Pilih kerja menengah: \". dan pilih satu sekunder untuk memaparkan; atau, anda boleh memberi tanda cek untuk memaparkan hanya satu kerja &lt;br/&gt; 5) Akhir sekali, klik-orang yang terkebawah\" Confirm \"untuk membuat pilihan yang berkuatkuasa."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Ke Bawah / Top laman:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Untuk buku / bab seterusnya / sebelumnya:"</item>
		<item>"Surat bawah / up:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Dua jari menyentuh screean itu, kedua-dua sapu ke bawah / atas ke bahagian bawah / atas halaman masing-masing."</item>
        <item>"Dengan dua jari menyentuh pada skrin, bergerak mereka towarding / berlepas akan menyebabkan penurunan saiz fon atau meningkatkan masing-masing."</item>
		<item>"Apabila indeks buku ditunjukkan, swipe-right/left membawa kepada buku sebelum / seterusnya respctively; apabila kandungan bab dilihat, keputusan swipe-right/left dalam bab sebelumnya / seterusnya."</item>
		<item>"Untuk menghidupkan halaman ke bawah / atas, gunakan satu jari untuk sapu ke bawah / atas masing-masing."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Mula / berhenti membaca:"</item>
        <item>"Suasana TTS:"</item>
        <item>"Dapatkan enjin TTS:"</item>
        <item>"Membaca kelakuan:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Buka bab dan klik ayat untuk memulakan bercakap, klik semula ayat yang SAMA (menekankan satu) keputusan dalam berhenti."</item>
        <item>"1.) Anda perlu mempunyai TTS sesuai (Teks-ke-ucapan) enjin dipasang &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; Keutamaan: Semak \"Dayakan TTS untuk ...\" bawah kerja yang anda pilih; &lt;br/&gt; 3) Klik hak pemutar daripada \"Pilih TTS\" dan pilih enjin yang betul dengan nama. (Notis: pastikan enjin itu Suport bahasa kerja yang berkaitan); \ N4) Tidak akan dua enjin maksimum diaktifkan jika anda mempunyai membolehkan kerja sekunder."</item>
		<item>"1) Mencari \"Google TTS\" dan install untuk membolehkan bahasa Inggeris, Frech, Jerman, Sepanyol dan Itali; &lt;br/&gt; 2) Dengan mencari \"Ivona\" atau \"SVOX\", anda boleh mencari beberapa enjin terutamanya untuk bahasa barat; &lt;br /&gt; 3) Bagi pengguna Sumsang, dengan mencari \"Sumsang TTS\", anda boleh mencari APK untuk memasang untuk menyokong Korea, Jepun dan China; &lt;br/&gt; 4) pengguna Cina boleh mencari \"Xunfei TTS\" untuk mendapatkan APK untuk menyokong Cina dan Bahasa Inggeris. "</item>
		<item>"MENU \"Keutamaan\": klik kanan pemutar daripada \"Bercakap Mode\" untuk menetapkan fesyen perkhidmatan TTS &lt;br/&gt; 1) \"Jangan sekali-kali\" Keputusan dalam membaca berterusan kandungan; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: TTS akan berhenti pada akhir tahun buku; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": TTS akan berhenti pada akhir bab; &lt;br/&gt; 4) \"Segera\": TTS akan berhenti selepas membaca yang dipilih . ayat &lt;br/&gt; &lt;b&gt; NOTIS:. apabila dua TTS enjin dipilih, mereka akan membaca alternatif &lt;/ b&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>