<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Най-бавно"</item>
        <item>" Забавеният"</item>
        <item>"   Бавен"</item>
        <item>" Нормален"</item>
        <item>"   Бързо"</item>
        <item>" По-бързо"</item>
        <item>"Най-бързият"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Най-ниска"</item>
        <item>" По-нисък"</item>
        <item>"   Ниско"</item>
        <item>"Нормален"</item>
        <item>"  Високо"</item>
        <item>"По-висок"</item>
        <item>"Най-висока"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Никога"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Веднага"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Удобства:"</item>
		<item>"Автор:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles могат да покажат една или две Библии на над 20 езика по едно и също време. С TTS двигатели оборудвани, можете да чуете съдържанието на два езика в навсякъде, без да изтеглите всички медии по-дълго. С ефективно съхранение на данни, тя отговаря изключително бързо мулти-пръста си жестове."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * Временно решение за телефони без хардуерен бутон MENU от включва четири графични бутони на основния екран &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * В повечето две избираеми библии показват в стих ред; &lt;br/&gt; * най-много 2 TTS активирани за избрани библии; &lt;br/&gt; * Прости жестове, за да подкрепят действия като Zoom-in/out , Page-down/up, Next / Previous-глава / книга и т.н.; &lt;br/&gt; * Random достъпни за съхранение на данни, за да позволи бърза реакция и ниска памет отпечатък; &lt;br/&gt; * Основна версия за изтегляне и управление."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; William JIANG &lt;/ A&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Източник на библии:"</item>
        <item>"Поддържани езици:"</item>
        <item>"Изтегляне на библии:"</item>
        <item>"Внос библии:"</item>
		<item>"Управление библии:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Данните на AloudBibles е събрана от текстови файлове в интернет и OSIS са намерени файлове в проекта Zefania."</item>
        <item>"Можете да изтеглите библии на следните езици: &lt;br/&gt; Arabic (العربية), азербайджански (Азербайджански), български (български), Чехия (čeština), Немски (Deutsch), гръцки (Ελληνικά), английски (English), Испански (español ), финландски (Suomi), френски (français), иврит (עברית), унгарски (Magyar), Italian (Italiano), Korean (한국어), латински (на латински), Маори (Maori), Холандски (Nederlands), Филипините Language ( Филипински Language), португалски (Português), румънски (română), руски (русский), албански (албански), Swedish (Svenska), Thai (ไทย), тагалог (тагалог), виетнамски (Tiếng Việt), китайски (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Натиснете бутона MENU; &lt;br/&gt; 2) Натиснете бутона \"Download\"; &lt;br/&gt; 3) Натиснете бутона \"+\" бутона от дясната страна на конкретната версия; &lt;br/&gt; 4) Натиснете бутона \"Потвърди\" на диалоговия да започне; &lt;br/&gt; 5) Можете да отмените onging изтегляне задача, като кликнете на бутона \"-\"."</item>
		<item>"1) Посещение &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/ A&gt;, за да изтеглите компресиран версии; &lt;br/&gt; 2) Запазване на свалените файлове цип във всяка папка на вашия SDCard; &lt;br/&gt; 3) Натиснете бутона MENU; &lt;br/&gt; 4) Кликнете върху \"Управление на библии\"; &lt;br/&gt; 5) Натиснете \"локалния файл Import\" под прозореца; &lt;Бразилски / &gt; 6) Изберете архивирания файл от вашия SDCard."</item>
		<item>"1) Натиснете бутона MENU; &lt;br/&gt; 2) Кликнете върху \"Предпочитания\"; &lt;br/&gt; 3) Щракнете върху първата падащия списък и изберете основната работа; &lt;br/&gt; 4) Ако желаете, можете да проверите \"Изберете вторичния работата: \". и изберете една вторична за да се покаже, или, можете да го махнете, за да се покаже само една работа &lt;br/&gt; 5) И накрая, кликнете върху най-долен\" Потвърди \", за да направите избора да влязат в сила."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"За да Bottom / Най-горе на страницата:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Към следващата / предишната книга / глава:"</item>
		<item>"Страница нагоре / надолу:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Два пръста докосваха screean, тласнете както надолу / нагоре към долната / горната част на страницата съответно."</item>
        <item>"С два пръста докосваха на екрана, да ги премествате towarding / заминаващи ще доведе до намаляване на размера на шрифта или да се увеличи съответно."</item>
		<item>"Когато индексът на книгата е показано, swipe-right/left води към предишна / следваща книга respctively; когато съдържанието на една глава се разглеждат, swipe-right/left резултати в предишна / следваща глава."</item>
		<item>"За да включите страница надолу / нагоре, използвайте един пръст, за да тласнат надолу / нагоре съответно."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Старт / стоп четене:"</item>
        <item>"Настройка TTS:"</item>
        <item>"Вземи TTS двигатели:"</item>
        <item>"Поведение четене:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Отворете раздела и кликнете стиха да започнете да говорите, повторно натискане на същия стих (подчертани един) води до спиране."</item>
        <item>". 1) Трябва да има подходящи TTS (текст-към-говор) двигатели, инсталирани &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; предпочитания: Проверка на \"Enable TTS за ...\" в рамките на работата, който сте избрали; &lt;br/&gt; 3) Щракнете върху правото фабрика на \"Изберете TTS\" и изберете точния двигател по име. (Внимание: уверете се, че двигателят е ПОМОГНЕМ на езика на работа, свързана); \ n4) Не може да има максимум два двигателя активирани, ако имате възможност на вторичния работата."</item>
		<item>"1) Търсене в \"Google TTS\" и да го инсталирате, за да се даде възможност на английски, Френч, немски, испански и италиански език; &lt;br/&gt; 2) Чрез търсене \"ИВОНА\" или \"SVOX\", можете да намерите някои двигатели главно за западните езици; &lt;Бразилски /&gt; 3) За потребители Sumsang, чрез търсене \"Sumsang TTS\", можете да намерите APK да инсталирате, за да подкрепи корейски, японски и китайски; &lt;br/&gt; 4) китайските потребители биха могли да търсят \"Xunfei TTS\", за да получите най-APK да подкрепят Chinese и английски език. "</item>
		<item>"MENU-\"предпочитания\": кликнете върху правото фабрика на \"Говори Mode\" за да настроите мода TTS услуга &lt;br/&gt; 1) \"никога\" не води до непрекъснато четене на съдържанието; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: на TTS ще спрат до края на една книга; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": на TTS ще спрат до края на глава; &lt;br/&gt; 4) \"незабавно\": на TTS ще спрат след прочитането на избрания . стих &lt;br/&gt; &lt;b&gt; СЪОБЩЕНИЕ:. когато са избрани две TTS двигатели, те ще прочетете алтернативно &lt;/ B&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>