<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"Самый медленный"</item>
        <item>" Медленнее"</item>
        <item>"   Медленно"</item>
        <item>" Нормальный"</item>
        <item>"   Быстро"</item>
        <item>" Быстрее"</item>
        <item>"Быстрейший"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"Низкая"</item>
        <item>" Ниже"</item>
        <item>"   Низкий"</item>
        <item>"Нормальный"</item>
        <item>"  Высокий"</item>
        <item>"Высшее"</item>
        <item>"Наивысший"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"Никогда не"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"Немедленно"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"Особенности:"</item>
		<item>"Автор:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles может отображать один или два библии более чем 20 языках, в то же время. С двигатели TTS оборудованы, вы можете услышать содержание двух языках в любом месте без загрузки любые средства массовой информации больше. С эффективного хранения данных, он отвечает очень быстро на ваши жесты несколькими пальцами."</item>
		<item>"&lt;u&gt; 1.1 (2013_06):. &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * Временное решение для телефонов без аппаратной кнопки MENU на есть 4 кнопки изображение на главном экране &lt;br/&gt; &lt;br/&gt; &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; * В большинстве 2 выбираемых библии изображена в порядке стих; &lt;br/&gt; * В большинстве 2 TTS поддержкой для выбранных библий; &lt;br/&gt; * Простые жесты для поддержки действий, как Zoom-in/out , Page-down/up следующей / предыдущей-главы / книги и т.д.; &lt;br/&gt; * Случайные хранения доступны данные для того, чтобы быстро реагировать и низкий объем памяти; &lt;br/&gt; * Базовая версия скачать и управления."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com?Subject=AloudBibles\"&gt; Уильям Цзян &lt;/&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"Источник библий:"</item>
        <item>"Поддерживаемые языки:"</item>
        <item>"Скачать библии:"</item>
        <item>"Импорт библии:"</item>
		<item>"Управление библии:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"Данные AloudBibles собирают из текстовых файлов в Интернете и Осис файлов, найденных в проекте Zefania."</item>
        <item>"Вы можете скачать библии из следующих языках: &lt;br/&gt; арабском (العربية), Азербайджанский (Азербайджана), Болгарский (български), чешский (čeština), Немецкий (Deutsch), греческий (Ελληνικά), Английский (Английский), испанский (испанский ), Финский (Suomi), французский (французский), иврит (עברית), венгерский (Magyar), Итальянский (Italiano), корейский (한국어), Латинской (Латынь), маори (маори), голландский (Голландия), Филиппин Язык ( Филиппинский Язык), португальский (Português), румынский (română), Русский (русский), албанский (Албанский), Шведский (Svenska), тайский (ไทย), тагальский (тагальский), вьетнамский (Tiếng Việt), китайский (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) Нажмите кнопку MENU; &lt;br/&gt; 2) Нажмите кнопку \"Загрузить\"; &lt;br/&gt; 3) Нажмите кнопку \"+\" на правой стороне определенной версии; &lt;br/&gt; 4) Нажмите кнопку \"Подтвердить\" в диалоговое начать; &lt;br/&gt; 5) Вы можете отменить onging задачу загрузки, нажав на кнопку \"-\"."</item>
		<item>"1) Посещение &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/?source=navbar\"&gt; SourceForge &lt;/&gt;, чтобы загрузить архивный версии; &lt;br/&gt; 2) сохранять скачанные файлы почтового индекса в любую папку по вашему SDCard; &lt;br/&gt; 3) Нажмите кнопку MENU; &lt;br/&gt; 4) Нажмите \"Управление библии\"; &lt;br/&gt; 5) Нажмите \"Импорт локальный файл\" под окном; &lt;бр / &gt; 6) Выберите файл почтового индекса с вашего SDCard."</item>
		<item>"1) Нажмите кнопку MENU; &lt;br/&gt; 2) Нажмите кнопку \"Домашние\"; &lt;br/&gt; 3) Щелкните первую раскрывающийся список и выберите первичный работу; &lt;br/&gt; 4) По желанию, вы можете проверить \"Выберите вторичная работа: \"., и выберите дополнительный один для отображения, или, вы можете снять его для отображения только одну работу &lt;br/&gt; 5) Наконец, нажмите самый нижний\" Подтвердить \", чтобы сделать выбор в силу."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"Для нижнего / верхнего страницы:"</item>
        <item>"Zoom In / Out:"</item>
        <item>"Для следующей / предыдущей книги / главы:"</item>
		<item>"Страницу вниз / вверх:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"Два пальца касаясь screean, проведите как вниз / вверх к нижней / верхней части страницы соответственно."</item>
        <item>"С двумя пальцами касаясь экрана, перемещая их towarding / вылетающих приведет к уменьшению размера шрифта или увеличить соответственно."</item>
		<item>"Когда индекс книге показано, swipe-right/left приводит к предыдущей / следующей книге respctively; когда содержание главы рассматривается, swipe-right/left приводит к предыдущей / следующей главе."</item>
		<item>"Чтобы включить страницу вниз / вверх, одним пальцем, чтобы сильно ударить вниз / вверх соответственно."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"Пуск / чтение остановить:"</item>
        <item>"Установка ТТС:"</item>
        <item>"Получить двигатели TTS:"</item>
        <item>"Чтение поведение:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"Откройте раздел и нажмите стих начать говорить, повторно нажмите того же стиха (выделено один) приводит к остановке."</item>
        <item>". 1) Вы должны иметь соответствующие TTS (преобразование текста в речь) двигателей, установленных &lt;br/&gt; 2) Меню -&gt; предпочтения: Проверьте \"Включить TTS для ...\" под работы выбранного; &lt;br/&gt; 3) Нажмите вращателя право \"Выбрать TTS\" и выберите правильный двигатель по имени. (Примечание: убедитесь, что двигатель не SUPORT язык работы, связанной); \ П 4) Там может быть не более двух двигателей активированные если у вас есть возможность вторичного работу."</item>
		<item>"1) Поиск \"Google TTS\" и установить его для того, чтобы по-английски, Frech, немецкий, испанский и итальянский; &lt;br/&gt; 2) При поиске \"Ivona\" или \"SVOX\", вы можете найти некоторые двигатели в основном для западных языков; &lt;бр /&gt; 3) Для пользователей Sumsang, с помощью функции поиска \"Sumsang ТЦ\", вы можете найти APK установить для поддержки корейский, японский и китайский языки; &lt;br/&gt; 4) китайские пользователи могли искать \"Xunfei ТЦ\" получить АПК поддержать китайцев и английский. "</item>
		<item>"МЕНЮ-\"предпочтения\": нажмите вращателя право \"Говори режим\", чтобы установить TTS службы моду &lt;br/&gt; 1) \"Никогда\" приводит непрерывного чтения содержания; &lt;br/&gt; 2) \"EndOfBook\".: ЧТС остановится к концу книги; &lt;br/&gt; 3) \"EndOfChapter\": ЧТС остановится к концу главы; &lt;br/&gt; 4) \"Сразу\": ЧТС остановится после прочтения выбранный . стих &lt;br/&gt; &lt;b&gt; ВНИМАНИЕ:. когда выбраны два TTS двигатели, они будут читать альтернативно &lt;/ B&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>