<resources>

    <string-array name="speech_rate_options">
        <item>"کمترین"</item>
        <item>" آهسته تر"</item>
        <item>"   کند"</item>
        <item>" طبیعی"</item>
        <item>"   سریع"</item>
        <item>" سریع تر"</item>
        <item>"سریعترین"</item>
    </string-array>
    <string-array name="pitch_options">
        <item>"پایین ترین"</item>
        <item>" پایین تر"</item>
        <item>"   کم"</item>
        <item>"طبیعی"</item>
        <item>"  زیاد"</item>
        <item>"برتر"</item>
        <item>"بالاترین"</item>
    </string-array>
    <string-array name="speak_mode_options">
        <item>"هرگز"</item>
        <item>"EndOfBook"</item>
        <item>"EndOfChapter"</item>
        <item>"بلافاصله"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_topics">
        <item>"AloudBibles:"</item>
        <item>"ویژگی ها:"</item>
		<item>"نویسنده:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_abouts_hints">
        <item>"AloudBibles می تواند یک یا دو انجیل از بیش از 20 زبان در همان زمان نشان می دهد. با موتور TTS مجهز، شما می توانید مطالب از دو زبان در هر نقطه بدون دانلود هر رسانه دیگر را بشنود. با ذخیره سازی داده ها کارآمد، آن را پاسخ بسیار سریع به حرکات چند انگشت خود را."</item>
		<item>"به &lt;u&gt; 1.1 (2013_06): &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; از * راه حل موقت برای گوشی های بدون دکمه سخت افزاری MENU های شامل 4 دکمه های تصویری بر روی مشخصات اصلی &lt;br/&gt; از &lt;br/&gt; از به &lt;u&gt; 1.0 (2013_05) : &lt;/ U&gt; &lt;br/&gt; از * حداکثر 2 انجیل انتخاب نمایش داده شده در آیه، &lt;br/&gt; از * حداکثر 2 TTS برای انجیل انتخاب را فعال کنید. &lt;br/&gt; از * حرکات ساده برای حمایت از اقدامات مانند Zoom-in/out ، Page-down/up، بعدی / قبلی فصل / کتاب و غیره؛ &lt;br/&gt; از * اتفاقی ذخیره سازی داده های در دسترس برای فعال کردن پاسخ سریع و حافظه کم؛ &lt;br/&gt; از * نسخه عمومی دانلود و مدیریت."</item>
		<item>"&lt;a href=\"mailto:aloudbibles@gmail.com؟Subject=AloudBibles\"&gt; ویلیام JIANG &lt;/ A&gt;"</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_bibles_topics">
        <item>"منبع از انجیل:"</item>
        <item>"زبانهای پشتیبانی شده:"</item>
        <item>"دانلود انجیل:"</item>
        <item>"انجیل واردات:"</item>
		<item>"مدیریت انجیل:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_bibles_hints">
        <item>"داده ها با استفاده از AloudBibles از فایل های متنی در اینترنت و OSIS فایل های موجود در پروژه Zefania جمع آوری شده."</item>
        <item>"شما می توانید انجیل از زبان های زیر دانلود کنید: &lt;br/&gt; از عربی (العربية)، آذربایجان (آذربایجان)، بلغاری (български)، چک (čeština)، آلمان (دویچ)، یونانی (Ελληνικά)، انگلیسی (انگلیسی)، اسپانیایی (español )، فنلاندی، فرانسوی (فرانسه)، عبری (עברית)، مجارستان (MAGYAR)، ایتالیایی (ایتالیایی)، کره (한국어)، لاتین (لاتین)، مائوری (مائوری)، هلندی (پارسی)، فیلیپین زبان ( زبان فیلیپین)، پرتغالی (پرتغالی)، رومانیایی (ROMANA)، روسی (русский)، آلبانی (آلبانی)، سوئد (گرینویچ) تایلند (ไทย)، تاگالوگ (تاگالوگ)، ویتنامی (Tiếng ویتنام)، چینی (中文)"<br/>Arabic(العربية), Azerbaijani(Azerbaijani), Bulgarian(български), Czech(čeština), German(Deutsch), Greek(Ελληνικά), English(English), Spanish(español), Finnish(suomi), French(français), Hebrew(עברית), Hungarian(magyar), Italian(italiano), Korean(한국어), Latin(Latin), Maori(Maori), Dutch(Nederlands), Philippine Language(Philippine Language), Portuguese(português), Romanian(română), Russian(русский), Albanian(Albanian), Swedish(svenska), Thai(ไทย), Tagalog(Tagalog), Vietnamese(Tiếng Việt), Chinese(中文)</item>
        <item>"1) دکمه MENU. &lt;br/&gt; از 2) کلیک کنید \"دانلود\"؛ &lt;br/&gt; از 3) پرس \"+\" را فشار دهید در سمت راست از نسخه خاص؛ &lt;br/&gt; از 4) کلیک کنید \"تایید\" از گفت و گو برای شروع. &lt;br/&gt; از 5) شما می توانید کار دانلود onging با کلیک کردن بر لغو \"-\" را فشار دهید."</item>
		<item>"1) بازدید از &lt;a href=\"https://sourceforge.net/projects/aloudbible/files/؟source=navbar\"&gt; سورس &lt;/&gt; برای دانلود نسخه های فشرده. &lt;br/&gt; از 2) ذخیره فایل های فشرده دانلود شده به هر پوشه را از SDCARD شما. &lt;br/&gt; از 3) دکمه MENU. &lt;br/&gt; از 4) کلیک کنید \"مدیریت انجیل\"؛ &lt;br/&gt; از 5) مطبوعات \"واردات فایل های محلی\" در زیر پنجره &lt;برزیلی / &gt; 6) فایل زیپ را انتخاب کنید از sdcard خود را."</item>
		<item>"1) دکمه MENU. &lt;br/&gt; از 2) کلیک کنید \"اولویت\"؛ &lt;br/&gt; از 3) با کلیک بر روی اولین لیست کشویی انتخاب کنید و کار اصلی. &lt;br/&gt; از 4) در صورت تمایل، شما می توانید بررسی کنید \"را انتخاب کنید کار دوم: \"و انتخاب گزینه ثانویه برای نمایش، یا، شما می توانید آن را بردارید تا نشان دادن فقط یک کار &lt;br/&gt; از 5) در نهایت، با کلیک بر روی پایین ترین\" تایید \"را به انتخاب به اجرا در آمده است."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_gestures_topics">
        <item>"به پایین / بالا از صفحه:"</item>
        <item>"زوم در / از:"</item>
        <item>"به بعدی / قبلی کتاب / فصل:"</item>
		<item>"پایین صفحه / تا:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_gestures_hints">
        <item>"دو انگشت از دست زدن به screean، کش رفتن هر دو به پایین / بالا به پایین / بالای صفحه بود."</item>
        <item>"با دو انگشت لمس بر روی صفحه نمایش، حرکت آنها را towarding / خروج را در کاهش اندازه فونت نتیجه و یا افزایش بود."</item>
		<item>"هنگامی که صفحه از کتاب نشان داده شده است، swipe-right/left منجر به کتاب قبلی / بعدی respctively، زمانی که محتوای یک فصل مشاهده شده است، نتایج swipe-right/left در فصل قبلی / بعدی."</item>
		<item>"به نوبه خود پایین صفحه / تا، با استفاده از یک انگشت به کش رفتن رو به پایین / رو به بالا بود."</item>
	</string-array>
    <string-array name="help_voices_topics">
		<item>"شروع / توقف خواندن:"</item>
        <item>"تنظیمات TTS:"</item>
        <item>"دریافت موتور TTS:"</item>
        <item>"رفتار مطالعه:"</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_voices_hints">
		<item>"باز کردن فصل ها و کلیک بر روی آیه شروع به صحبت کردن، دوباره کلیک از آیه همان نتایج را در توقف (یکی از برجسته)."</item>
        <item>"1) شما نیاز به TTS مناسب () موتورهای تبدیل متن به گفتار نصب شده است. &lt;br/&gt; 2) MENU -&gt; رجحان: بررسی \"فعال TTS برای ...\" تحت کار شما انتخاب شده. &lt;br/&gt; از 3) با کلیک بر روی سمت راست عنکبوتی که تار میتند از \"را انتخاب کنید TTS\" و موتور سمت راست نام را انتخاب کنید. (توجه: مطمئن شوید که موتور می کند که زبان از کار در ارتباط پشتیبانی) \ N4) می تواند حداکثر دو موتور فعال اگر شما را قادر می سازد کار ثانویه وجود دارد."</item>
		<item>"1) جستجوی \"گوگل TTS\" و نصب آن برای فعال کردن زبان انگلیسی، Frech، آلمانی، اسپانیایی و ایتالیایی. &lt;br/&gt; از 2) با جستجو در \"IVONA\" و یا \"SVOX\"، شما می توانید برخی از موتورهای عمدتا از زبان های غربی پیدا. &lt;برزیلی /&gt; 3) برای کاربران Sumsang، با جستجو در \"TTS Sumsang\"، شما می توانید APK پیدا به نصب برای حمایت از کره ای، ژاپنی و چینی؛ &lt;br/&gt; از 4) کاربران چینی می تواند جستجوی \"Xunfei TTS\" برای دریافت APK برای حمایت از چینی و انگلیسی. "</item>
		<item>"MENU-\"اولویت\": کلیک سمت راست عنکبوتی که تار میتند از \"صحبت می کنند حالت\" را به مجموعه مد سرویس TTS &lt;br/&gt; از 1) \"هرگز\" نتایج در خواندن مداوم از محتوا. &lt;br/&gt; از 2) \"EndOfBook\".: TTS در پایان یک کتاب را متوقف خواهد کرد. &lt;br/&gt; از 3) \"EndOfChapter\": TTS در پایان فصل متوقف خواهد شد. &lt;br/&gt; از 4) \"بلافاصله\": TTS بعد از خواندن انتخاب شده را متوقف خواهد کرد . آیه &lt;br/&gt; از &lt;b&gt; در توجه: وقتی که موتور های دو TTS انتخاب می شوند، آنها به تناوب به عنوان خوانده شده خواهد &lt;/ B&gt;"</item>
	</string-array>
    
</resources>